Sun Mobile VS Smt上網Plan

我以家係Sun舊客，可以用續約$126 5GB 4G (21Mbps)
smt 既大專Plan會唔會好過Sun Mobile？6GB 4G 146,唔知咩速（個網冇寫）
有冇巴打解答下

PISH

PIHS

pish你老母死番去電訊台啦